老衲睇得出國安法同中國憲法一樣，都係得啖笑

老菜認同

老施認同

老吸認同